公投只可以決定幾時出 不能夠決定幾時散

希望大家明白

推

yes

同約人食飯一樣
可能食完有啲人一齊有下一場咁
但你唔得閒join

推
所以羅37係LA TIMES講AI果陣係岩
我地冇大台係有缺點，但係補足呢個缺點既就係靠現場情況同集體意志

用腳投票。

無錯，唔係現場既人無資格叫人散！

我覺得 心中想人散水嘅人，先會嗌人公投，係咪散水，是咪呀?